令詩容易誤會的詞語

其貌不揚以為係佢個樣生得唔係好揚
點知俾人話我話人樣衰

可圈可點？

可以圈又可以點一下